有冇娘到唔想聽嘅歌？

由細到大都覺得童話好娘 前奏一起已經覺得好核突 可能嗰期周街都播 仲有單車都係聽到覺得好嘔心

all 陳奕信

酷愛